其實Chihuahua有冇人鍾意

又細隻 又鍾意扮大狗 成日惡到死 吠吠吠
又唔係可愛 外星人咁嘅款
個格就好似d mk仔咁

rubbish

不了

狗界唐仔？

哥布林狗

等睇港女圖